mk自拍

狗本人？

係

🚬

肥狗

型棍子

粒釘

扮下mk

枝煙想點

眾籌送件底衫比肥狗

係咪先

最鍾意哩種身形

可唔可以奶你粒釘

Agger 呢隻身形幾好睇

我就話攬住最舒服喇

熊人

扯扯地

可唔可以幫你含

我識你

熟男

最憎人著裇衫唔扣埋啲衫鈕

鍾意嗰個人成日都唔扣

鬚

梁朝偉咁喎狗哥

成個廢中咁

好型

做乜撚野
仲要咬住支煙影想點

你返工要著裇衫架咩

差好遠

好肥
我暫時仲係肥上面

個post好多hehe

影張相睇下

係wo

我都聞到

樓主幾高？
好似幾矮喎

不了
好多身邊人上呢到
一定俾人認得

hehe你

再串D呀

小時不懂事
唔好怪細路仔喇

估下

爸爸

我都中意有少少肉地既妹妹

你唔係gay?

男神

Of course not

168？

No

繼續估，要唔要tips

bb

163

173

格劍唔啱我

好似喺深圳人民醫院見過你

接近，都係吉妹醒

吉妹同我玩，我唔你hehe

衲dee
之前將d臭雞一打一打咁打到入哂深圳市人民醫院，順便過去睇下佢地咁囉

175

矮過173，171炸，其實都係矮

比例ok咪得囉

凡事無絕對既

For sure not

做廚都要執咁正咩

狗唔係做廚架
佢鍾意煮野食咋

吉妹正解

佢賣橙架

肥金

wt7?

屌你

橙 =.=

幾時再煮嘢食呀

睇下星期六